Сумма чисел
==========

Дана последовательность чисел, завершающаяся числом 0. Найдите сумму всех этих чисел, не используя цикл.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность целых чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
7
9
0
```

---
## Sample Output: ##
```
17
```
